Этот проект занимается сборкой информации в различных соцсетях

Запуск задач происходит с помощью библиотеки airflow. Она развёрнута на компьютере 
RUMOSPAPSSC0011, ip 192.168.166.60
Login – admins
Password – PubP@sswd$

Веб-интерфейс можно удиветь по адресу http://192.168.166.60:8080

Для того, что airflow заработал, надо запустить команды airflow webserver -p 8080 (уже запущен) и airflow scheduler.
перед запуском команд надо активировать виртуальную среду на компьютере RUMOSPAPSSC0011: source airenv/bin/activate

Один даг собирает сбор информации по одной соцсети. Чтобы новый даг появился, надо его положить в папку  airflow/dags

